感情問題

因為兩性關係而唔開心,甚至走去飲酒既男人究竟有幾咁廢

因為兩性關係而飲酒既男人係未都係廢柴

我係 你係唔係。

你既意思係你都會飲?

有乜問題？唔係所有問題都可以大家即刻坐低就解決到 當下去飲酒迴避一下可能都只係想等大家冷靜完之後再解決

近排夜晚有時間就飲。出去海濱嗰啲

我因為佢同男仔傾就唔開心,其實係唔係真係好小家? 小氣?

唔係呀 不過要識控制住個情緒唔好俾佢搞到你亂咁嚟做錯嘢

一律分手

但係我真係好愛佢😔

你既意思係唔做犯法野?應該唔會,但係會唸,例如deep web 之類

姐係唔好俾呢啲情緒搞到你哋段關係
唔好去亂發脾氣亂鬧佢 而係冷靜完就拎返出嚟講

傾咩先
傾普通野我覺得冇問題

個男仔失戀穩佢,然而d內容其中一句係,我地會唔會傾傾下噠著左

屌佢老母咁叫佢食撚屎啦

錦你唔應該嬲你條女
問題係個條仔到
既然個條仔咁傷心
你米同你女朋友一齊關心佢

真心認真

如果唔係你女朋友好無辜
你怕個條仔會上你女朋友嘅話
不如你份好人同女朋友一齊關心條條

ps.飲酒只會令到問題更差
反正遲早都要面對問題
不如早d搞掂

一定屌一屌臭條友先架啦做人咁冇分寸

個男仔同你女朋友好熟？

巴打你咁頓㗎

女仔有邊個唔心軟
你錦樣屌完佢 你女朋友重覺得佢慘添
分分鍾佢心目中嘅你會變差

你主動關心個狗公一方面可以噁心個男仔
另一方面可以向你女朋友展示你親切善良
掂啦

正所謂睇唔到不如睇到實
你介入件事
佢想出手都出唔到

唔可以俾條女覺得人哋講呢啲冇問題喎 自己接受唔到咪認 唔開心咪講

畫公仔唔洗畫出腸
其實你mark實條仔同女朋友
女朋友就已經明你好緊張佢
默移物化地你女朋友就知道唔可以亂咁同其他男仔講尼d野

有朋友建議我穩個男仔傾傾